全民三罷 比啲時間文宜做野

次次都話三罷 又有幾多人真係罷左？有冇人諗過會唔會係冇比時間文宜 成日吹雞三罷 都要比時間文宜先得架
8/11 三罷
光復香港，時代革命